（踢波）7/20，星期四晚，鯉魚門道

7/20，星期四晚，鯉魚門道，有冇人得閑？

1

friendly 定 聯賽先

有興趣

有望見球皇

Friendly , 好 hae 😂

想join 但無tg

裝lor 😂

如果你真係join, 唔裝都冇所謂既，係度confirm me lor 😂

裝左

幾點？

sor...自己本身踢開果度都係踢聽日

幫推